Fail左科舉，點算好？

有咩升學途徑
心急人上

明年請早